聽日發起無限期罷工有冇得諗？

屌 開到真槍大家都仲番工對唔對得住義士
今日冇人 fine
咁聽日大家有準備喇掛？
聽日塞哂佢 各區阻隊破壞黨鐵？
利申乜都唔識 發夢

有

無
奴性太重
對準政權 全民公投實行雙普選

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

罷一日都難啦

Push

無得諗

無用個真正原因是
香港無強大工會 領導

只會有部份人去罷
影響唔到城市運作

香港人錢行頭點會同我地癲 仲有d工會9成親中

研究點樣斷交通比叫人自發性罷工有用

點都要罷
佢有本事就 working days 封晒全港交通

有時真係好撚心淡
一個二個話嬲 轉頭叫佢罷工就不了 叫你養埋佢
一係就話等大家幫手被罷工 但明明自己就可以好簡單幫手塞鐵都唔做
自由係靠自己爭取架 乜都唔做等人幫你塞好哂咁要你有乜用

咁講冇既巴絲打覺得點樣先會work?
一齊集思廣益 我地要將不可能變成可能

同意

唔好成日講罷工啦屌，無收入根本乜撚都做唔到，仲點抗爭

無

同感
擋子彈你唔敢 ok
上前線你唔敢 ok
但罷工呢？ 一日都唔肯 仲想有幾多手足送頭啊...

其實罷一日就算罷到
個影響都好有限
政府當打日一風咁
長期罷工先會逼到佢要應對
不過而家個情況係香港要罷一日都有難度
其實點解要執著於罷工

另一樣野係
其實睇番長期做/ 持續性既野先至有影響
你見之前平日遊行佔路一兩日冇乜野
六月開始係咁每星期黎幾次
個影響大好多

你叫到政府工班人咪得~~
18萬人有3萬人罷工都偷笑

邊撚個得閒睬你吖，吾駛搵食咩

罷工冇用咁咩有用 大家一齊比貨

頭先去西鐵站放哨 一切如常 罷工就算啦

exact7ly
今朝玩塞鐵得個少少人
結果比班廢老diu到飛起
完全塞唔L到

冇的諗，香港人返工大過天。

同意。